PSVR抵唔抵買？

Game 又唔算多 但都多過Switch 既
畫面聽人講一般 但又聽人講算係咁

買黎打機更係唔抵
用黎睇av就抵

認真問
仲有佢戲院模式好廢架

用黎睇3D VR真心正

dmm有專屬ps既程式可以睇vr av

唔抵，冇咩game 玩，畫質又低
利申 封緊塵

跟本呃鳩人。
未出之前嘅trailer嘅畫面同正式玩果時嘅差幾皮

仲衰過psv
Sony週邊全部冇好野

真

Psv都叫有game玩下
Vr 冇咩game
一係又短又貴

vr game未成熟

要玩就用pc既vr仲好不過貴啲
要睇用手機會唔會好啲

買黎封塵

明明係PS4 既Game 畫面出到黎就好似玩PS2 game咁，
唯一價值只有DMM VR AV ，
4千幾Yen一個月真係OK

有格 ??

正式駁得pc未 未就算吧啦

日本成人野一定有格

雖然有格但 有格既女優 既質素係明顯高過無碼果班女，
就算單買都平過買碟

師兄有見地，vr片真係平到抽筋
唔至女優
畫質，收音，企劃，燈光，運鏡都完全優於無碼d九流公司
依家日日睇dmm d片睇到不亦樂乎
不過未有psvr比我試
請問同電話睇相差大唔大？

bio7夠長，我就玩唔到10分鐘已經又暈又想嘔

大，立體感強好多
另外電話同VR 係用同一個戶口

1. 點有可能多game 過switch

2. 畫面好撚差。

利申：有第一代。玩過唔夠二個鐘收皮。

鍾意睇粒粒mon可以買

之前送果隻機器人
即玩即反胃

好似vr都冇咩實體game
外國psn多d
不過都係唔啱玩